睇吳志森好過睇劉細良

劉細良呢排日日帶風向搞失敗主義

強烈支持警察罷工
矛頭應該直指政府

不合作運動唔係要影響市民 而係要方便市民

太后真係好高質

成班cc台細蚊仔比P牌仔帶風向走去吹奏個前中央政策組顧問劉細良

全部都要睇
選擇性黎睇嘅話咁不如唔好睇

吳志森 連登記者會叻過政府 連登帖：「暫停一陣勇武抗爭」值得細讀

你真係太膚淺~
細良明顯比建議你地參考
森哥JUST FOR FUN

香港人！把所有銀行存款提走，兌美元現鈔存家中夾萬。

一直有follow開森爺 仲有佢同曾志豪嘅channel

佢自從612懺悔之後成個人正氣好多

推
太后真係好高汁

劉細良都有實際建議聽下
其實個個有獨立思考
自己判斷，有用就go冇用就bye
Btw 夫子就主要分析中共方面
其實都幾好聽，又有戰略聽

細良有提過用類似番工但唔做野既形式包裝罷工 我覺得呢啲可取既 令罷工門檻降低 怕手停口停 同秋後算帳既手足都無咁易有事
又提過 bye buy day 呢類智取方法 係減少影響民意情況下將和理非既功效大大增升 比勇武手足休息下 甚至唔洗再送頭

光復香港 時代革民
前線放核彈都唔割